tea time.....

右面個碟咩黎

呀b上左太空？

蛋呀腸呀咁

i am an assss tron not

願我會揸火箭帶你到天空去

😳

tea都咁L多

好大食

bbg

褲妹

肥撚死

有你在身邊多樂趣

有你含賓周多樂趣

聽不到啜啜聲 就是未完成

我好似記錯第二首歌

我真係記錯咗，唱咗八達通廣告首歌

完全唔明,我都係出返去先

唔駛理我，我唱唱下唱咗第二首歌

開心

弘b

反地心吸力

Poly 舊can